\capitulo{Modelos de nivel conceptual y fÍsico}

\seccion{Modelo Conceptual}

En la siguiente Figura~\ref{fig:modelo_conceptual}, se presenta el 
modelo conceptual de la base de datos del proyecto Ourevent, en su
forma simplificada.


\begin{figure}[h!]


    % revisamos que imagen agregar.
    \ifthenelse{\isodd{\value{page}}}
    {
        % par -> izquierda
        \includegraphics[width=15cm, height=19cm]{modelos/imagenes/modelo_datos_reducido_izquierda.png}
    }
    {
        \includegraphics[width=15cm, height=19cm]{modelos/imagenesmodelo_datos_reducido_derecha.png}
    }
    \caption{Modelo conceptual.}
    \label{fig:modelo_conceptual}

\end{figure}

